{
  "level": {
    "HSK_1": {
      "1": {
        "question": "下午我去商店我想[ ]一些水果",
        "answer": "买",
        "choices": ["买", "早", "去", "吃", "卖", "看", "末"]
      },
      "2": {
        "question": "我很喜[ ]这本书",
        "answer": "欢",
        "choices": ["买", "早", "去", "吃", "卖", "看", "末", "欢"]
      },
      "3": {
        "question": "对不起，[ ]天天气太热了",
        "answer": "今",
        "choices": ["买", "早", "去", "吃", "卖", "看", "末", "今"]
      },
      "4": {
        "question": "下个月七号，我想[ ]你吃饭",
        "answer": "请",
        "choices": ["青", "早", "倩", "吃", "钱", "请", "末", "今"]
      },
      "5": {
        "question": "陈小姐在桌子[ ]汉字了",
        "answer": "写",
        "choices": ["放", "早", "写", "吃", "钱", "请", "末", "草"]
      }
    },
    "HSK_2": {
      "1": {
        "question": "妈妈说：“别看[ ]视了，该洗脸了。",
        "answer": "电",
        "choices": ["点", "电", "去", "雷", "疒", "讷", "品", "欢"]
      },
      "2": {
        "question": "我手[ ]快没电了,你有充电器吗？",
        "answer": "机",
        "choices": ["标", "电", "酒", "雷", "机", "记", "连", "课"]
      },
      "3": {
        "question": "我们好久没去[ ]游了，今年秋天我们去日本玩玩吧！",
        "answer": "旅",
        "choices": ["点", "电", "去", "雷", "城", "旅", "品", "欢"]
      },
      "4": {
        "question": "那么[ ]以后的事以后的事以后再说吧！",
        "answer": "久",
        "choices": ["快", "与", "惨", "忙", "疒", "慢", "酒", "久"]
      },
      "5": {
        "question": "早上好，先生！请问您的[ ]间现在需要打扫吗？",
        "answer": "房",
        "choices": ["厨", "房", "塔", "屋", "矿", "林", "旁", "见"]
      }
    },
    "HSK_3":  {
      "1": {
        "question": "快吃！面包吃不下就[ ]了，快把鸡蛋吃了!",
        "answer": "算",
        "choices": ["妥", "打", "算", "不", "卖", "落", "说"]
      },
      "2": {
        "question": "我昨晚熬[ ]看电视剧了。",
        "answer": "夜",
        "choices": ["消", "夜", "应", "晚", "睡", "汤", "破", "袅"]
      },
      "3": {
        "question": "我的自行车[ ]了，你能帮我修吗？",
        "answer": "坏",
        "choices": ["卖", "老", "杯", "吃", "久", "塔", "坏", "蹦"]
      },
      "4": {
        "question": "送给你一个小[ ]物，希望你能喜欢",
        "answer": "礼",
        "choices": ["离", "村", "礼", "吃", "衣", "视", "动", "衫"]
      },
      "5": {
        "question": "在家里吃饭吧，我忙了一天刚回来，不[ ]意出去了",
        "answer": "愿",
        "choices": ["放", "喜", "写", "想", "愿", "请", "知", "何"]
      }
    }
  }
}
